★今日新增的一宗個案為44歲男子，由大陸入境，屬免檢疫人士

據悉，今日新增的其中一宗個案為44歲男子，本月6日由大陸經深圳灣口岸入境，屬免檢疫人士，即不需強制隔離14日，親人在大陸；患者沒有病徵，報稱中環上班，獨居於北角清華街，需經常往返內地。患者報稱其公司獲豁免檢疫，亦有每兩周進行一次檢測。他並稱自己有恆常檢測，之前呈陰性反應，至昨日（29日）呈陽性，沒有同事或朋友確診。據悉患者暫時未有詳細透露工作性質，他正在律敦治醫院留醫。

屌你老母

免檢疫人士

話支那冇事果班人唔撚係弱智就係白痴

Fake news，明明大陸已經清左零好耐
冇可能架，不利大陸既都係假架

藍屍：一定係落到黎香港比班人渣唔肯去驗毒嘅黃絲搞到中招

國安法：洩露國家機密

又話支那0確診

清零

中國真係清0嘅
就應該好似台灣咁唔洗戴口罩

國安

中環上班 會唔會係邊間四大

源頭不明個案？

支那狗去到邊都寸草不生

講個笑話，中國零確診

見到老貓就有呢張圖

假陽性都唔駛旨意有

講個笑話先: 大陸零確診

玩撚完

第四波ready?

支那狗屌你老母又落黎播毒

支那: 免檢人士到香港感染了病毒

帶毒入境 政府又贏

感謝國家

讀緊 MSc, 聽過 有人免檢入境。

快啲開關

一定會愈來愈多支蝗播毒

共媒：中國免檢疫人士到香港後感染肺炎，證明香港十分危險

仆嚟香港醫

今次斷正，冇得抵賴，只要死多十幾個老人家（especially 藍屍），咁完全可以推落政府到

簡潔直接

又話上面零確診

獨居於北角清華街，需經常往返內地。

全世界邊有一個地方完全冇事 爭在幾大件事啫

支那免檢疫又中

0確診

是但一個人去大陸都中招
說好的零確診

我地一路抗疫 777一路放
之後爆又同我地講 齊心抗疫 共渡時艱
仲好意思話我地聽抗疫抗到有嚴重赤字

大陸清零 輸出案例唔計

咁既背景擺明係港嫖

清零wor

之前睇啲深圳商場現況片
大部分人都唔戴口罩，基本上佢哋真係信政府

中國免檢
世界聞名左好耐啦

死支那閪

點解個個都話支那0確診
明明尋日先報47單 23單本土

Fake news就係咁樣傳開去 唔洗fact check

唔報未冇確診囉

佢哋仲有無帶口罩？

香港咩居心 明明中國零確診！

會唔會又爆發

點解個個都話支那0確診
明明尋日先報47單 23單本土

Fake news就係咁樣傳開去 唔洗fact check

Btw台灣其實好多人仲戴緊口罩 演唱會、商場行街、戲院果啲大部分人都有戴

好在香港仲有宇宙級國安法保護

係唔係中華民國呀？

所以旅遊業班社會寄生蟲話要通關，我係支持架

係應該通關大爆發多次，將做旅業既撤底打沉，打到死滅
將旅遊業班寄生蟲餓撚死，咁係啱既

老屈可恥

抵撚死垃圾政府

點解個個都話支那0確診
明明尋日先報47單 23單本土
同埋有一兩單幾出奇 條友經常往反中港 邊到染都唔知

Fake news就係咁樣傳開去 唔洗fact check

仲有 支那就支那啦 大咩陸

支那0個案

叫衰支那 犯國安法

多啲來，wfh靠你哋💪💪

睇新聞都知冇清零
琴日先廿幾單

支那狗去仆街啦

政府下個月諗住再放寬㗎嘛 叫政府而家情何以堪

其實林鄭先係真攬炒
放咁多病毒入黎

邊個話清零？

由香港驗出不屬國內感染

藍絲 : 一定係黃絲黎

好彩係香港咋 係大陸當場槍斃

驚閪咩

政府規定下嘛，室內場所

屌佢老母

同意
打沉晒堆寄生蟲行業

上面條數都唔準啦...前幾日先造新疆爆到封城百九幾單，但呢幾日全國個數字係仲幾十單，信清零果個真係弱智

唔計

其實真係好多大陸人信政府唔戴口罩

仆街599師(c), 其實支那好L多無病症肺炎佬

下月免檢通關
準備好大爆發
隨時勁過印度
超越美不是夢
厲害了我的港

藍絲：全面通關！

fake news啦垃圾

講乜鬼情何以堪丫
家陣香港政府做野打撗黎架啦
鍾意點就點，荒謬冇邏輯嘅野都照推

住得清華街一係西環辦，一係中環騙財公司。

香港都好多on9 信

白左話支那抗疫好成功應該要仿效

佢哋果種所謂抗疫就等於捉你係屋企坐監，每層走廊2件保安3班24小時守住，唔俾踏出門口一步

其實條友來左香港24日，隨時係本地感染

全面檢測仲更加實際，先可以本地清零

肯定係港燦食蝙蝠

新疆人

唔封關，第四波。

但係開頭話本月六日係大劣嚟香港喎
即係都嚟咗成24日
究極係大陸感染定係香港感染

佢哋依家戴口罩會被捕

屌你 漁農處點把關架 含撚啦

大陸落黎香港先確診, 就唔關大陸事嫁啦

𠵱乜唔係大劣日日清零的嗎？

該人士從內地回港後受到感染，證明香港疫情尚未穩定。咱們會全力支持香港特區政府完善香港醫療系統不足的情況。

又借d意排d精英落黎

檢測都冇用

FAKE NEWS , 要告香港政府整FAKE NEWS
偉大祖國無可能有病例

藍絲： 一定係香港感染完返去中國播毒死暴徒

唔封關 免檢疫 冇事

即大陸而家又唔安全

又準備上映續集
睇下黎緊有幾多新增個案

林奠出黎護主啦

每兩周進行一次檢測 有閪用
有用嘅話全民測兩次咪解決個病囉

啱啊！金鋪藥房一齊收皮

支那國0確診腥港又中傷國家

免檢測人仕破防

仲唔係支那間諜？！

已犯國安法支那係零確診好耐

push

林鄭一吹風話通關又黎

dh 計唔計好

第一，無講過零確診
第二，唔可以係香港感染既咩？

其實你地可唔可以提高番少少思考力
唔好攪到做親黃屍就係白痴咁款

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

來啦 他們來啦

D&G 第一代光復行動

垃圾政府

感謝党

特登落黎放毒搞到大爆發，林奠再強制全民驗毒，劇本已經寫好

咁先會有第四波出現啊

據悉，今日新增的其中一宗個案為44歲男子，本月6日由中國大陸經深圳灣口岸入境，屬免檢疫人士，即不需強制隔離14日，親人在中國大陸；患者沒有病徵，報稱中環上班，獨居於北角清華街，需經常往返中國大陸內地。

健康碼

張竹君否認

個別事件不作評論

個別事件不能斷定防疫漏洞

話無離開過香港喎

冇可能！大陸已經零感染好耐，冇晒武漢肺炎！................................... 佢話..

宜家仲入境到果d根本好多都係免檢疫啦

5毛熱狗入黎感謝黨未

條友應該係支共人？

斬

清華街有棟樓係中聯辦物業

On9

【明報專訊】內地連續56天無新增本土新冠病例的紀錄，昨天被山東青島市新增3宗無症狀感染者中斷紀錄。青島市衛健委稱，其中兩宗為醫院在對普通就診患者作核酸檢測時發現，一宗在對排查出的密切接觸者作即時核酸檢測時發現。

準備強制屌鼻了

免疫老閪都中招，bug黎

患者暫時未有詳細透露工作性質

好懷疑啲人有無人睇內文

13億人 入面有47單 23單本土
咁都可以有一單黎左香港
個機會率真係...

仆街777幾撚時死
成世人未試過咁憎一樣野

支持 唔死唔知驚

歐洲有樣睇 而家仲peak過之前

機會係好撚低

但段新聞寫本月6日先入境

呢單新聞話你知香港同台灣差異響邊

免檢疫
藍絲又大大力食回鏢

大你老母陸
支那就支那

通關攬炒

其實可能香港染都唔出奇

結論得兩個

1. 大陸疫情都仲好嚴重，咁樣都走到一個落嚟

2. 大陸得登放個病人落嚟，因為要搞健康碼

黎啦黎啦，又放毒啦

有指患者本月6日由大陸經深圳灣口岸入境，屬免檢疫人士，即不需強制隔離14日。

6號入境喎 而家30號喎
全世界都唔睇內容

有指患者本月6日由大陸經深圳灣口岸入境，屬免檢疫人士，即不需強制隔離14日。

6號入境喎 而家30號喎 全世界都唔睇內容

仲有支那尋日先報47單 點解個個仲日日話人0確診

信係香港染,
不如話支那其實十個入面九個都有 仲有信服力

有指患者本月6日由大陸經深圳灣口岸入境，屬免檢疫人士，即不需強制隔離14日。

6號入境喎 而家30號啦喎 全世界都唔睇內容

又回力鏢

6號入境30號check到冇問題架
佢可以一直都陽性, 直至30號先比人check到
大陸個新增數字, 你唔係信呀?
愛國人士??

炒車喎好似，蘋果edit左話農曆年後冇離港

13億人 有47單
問個讀既幼稚園既都唔信啦

第四波準備

大陸零本土個案

兩周進行一次檢測都有事
證明檢測冇用.....
搵到就一個搵唔到嘅免檢中招人士究竟有幾多

又一大巴打落777塊面度，免檢疫丫拿

無症狀感染唔計，有咳，感冒發燒徵狀係流感來的，武肺真係清0。 一d都無錯。

支共 港共見你香港好地地
特意再送大禮

金正恩開咗關未？

台灣：連續200日零確疹！！

過緊關哥陣中

3不管 唔計

就讓暴風雨來得更猛烈吧！

香港真係好危險，明明係最安全嘅內地免檢人士一進入香港呢個疫區就即刻感染發病

陳肇始：嚴肅跟進

特權人仕，屌你老母祖宗十八代

但係支那冇乜新個案

犯咗國安法喎，明明支那已經清咗零

台灣好多人仲戴緊喎

一陣又有啲撚樣入黎話你地咪睇咁多支共假清零個啲片打飛機

又話大6無個案嘅

你話支那死左1億人我都信發源地wor全部燒哂咁解啫

經濟：至於被問到患者是否從內地回港，衞生防護中心澄清指患者於新年後未曾到過內地，一直在港。

又冇病徵
點樣驗到？

咁更加唔應該畀啲大陸狗落來啦
香港很危險

中國一定無人有武肺啦

冇野喇 眼殘

依個政府真係柒撚到仆街

今個星期先放風過下個月放寬限制全部唔駛隔離
轉個頭就嚟單免檢疫來港出事

蘋果：條友住支聯辦宿舍

又係支那人

兜巴車落班賤支种塊面度

Doom

死咗咁多人，實有啲幸存者繼續放毒甚至終身帶毒，好似傷寒瑪莉咁

大陸: 陽性先係正常人

咪係囉，強國明明0 case

支聯辦支joke

有指患者本月6日由大陸經深圳灣口岸入境，屬免檢疫人士，即不需強制隔離14日，親人在大陸，但張竹君在記者會上稱該患者農曆新年後都沒有離開過香港。張補充指，目前為止沒有因599C條例獲豁免檢疫的人士出現個案。

點解咁多人冇睇內文

好野 送大禮

唔講 唔驗 唔理就冇事啦

條友新年後冇離開過香港 樓主fake news?

奠弔: 11月開關

又話國內冇事？

中聯辦返工

歐洲地獄

再送大禮

大陸明明已經無人有肺炎 新聞老屈支那

成班柒頭睇咗內文未

大陸行先 herd immunity

本月6日由大陸經深圳灣口岸入境
但又話無離開香港？

7婆又贏

中國自聲N日零確診
但又可以周圍輸出武肺

信德中心管理處發出通告，指西座32樓有人員確診。記者上樓視察，發現該樓層共有五間公司，以及中聯辦港島工作部，惟並無顯示在升降機大堂及32樓的指示牌。辦公室已落下鐵閘，旁邊的接待處亦空無一人。

位於同層的香港錦江旅遊有限公司今日照常運作，職員接獲管理處通知同層有男職員確診，最後上班日為10月29日。一名錦江職員表示，其公司無人確診，但同層的職員會共用洗手間，擔心會因此播毒，難免令人擔心。

同層的寧興（集團）有限公司職員亦稱，公司內無人染疫，對於哪個單位有人確診毫無頭緒。

根據中聯辦官網資料，信德中心西座的3209室為中聯辦港島工作部地址，而同棟1003室為中聯辦內地學生學習證明辦理處地址。

知咩料啦

一定係fake new
0 咗好耐
果頭又話 凍肉packing 有
果頭又話免檢疫有

一定係fake new

用國安法拉佢就啱

有指患者本月6日由大陸經深圳灣口岸入境 即係流料

有綫話今個月六號嚟深圳入境喎

如果佢真係10月6號最後一次落嚟，14日潛伏期都過咗

所以呢個俾大陸掃地出門

又改口啦wo

唔係囉
中國真係清0既話
金仔開翻關啦

一定係返度黎係香港感柒 一定係除非唔係

5號中招
9號驗唔到
29號先驗到
都合理

根本就特權共匪黎
扮晒一般人士

9-10月到過堔圳，
又免檢疫入境香港！！！

如果報紙收風係真
港共根本唔可以認個男人係匪國落嚟
匪國係零確診

唔係風黎，無寫係消息指

條友辦公室係響信德32樓支那辦
平時會響pantry漱口
原本同衛生署話新年入境後冇出境
啱啱出咗澄清話佢9-10月返過深圳

蘋果9:30新聞好清楚

樓主求pin

邊可以以肯定佢入境一定無？？大陸清零

冚家產連工作咩性質都唔敢透露，好能想知憑什麼面檢疫

痴撚線，響pantry漱口

符合國情